突發！成個星期冇打丁

啱啱戲院睇完戲，而家沖完涼準備訓覺，之前最多忍3日，而家有一星期。

你重有51個星期要忍喎

曲線求j圖